【Popo 謝Sir】被篤灰後, 傳妻移民美國被拒 警證實謝Sir放大假2周

被篤灰後傳妻移民美國被拒 警證實謝Sir放大假2周

正呀喂

Source ?

柒到唔取睇啊

笑能死

慘慘豬
我講你知點解宜家應該打文宣戰

冇醬汁唔好推

可以振中了

港人6月以嚟，面對警方濫權濫暴甚至向學生心口開槍，都仍未能申張公義，更加多次目睹警方涉嫌縱容黑幫、撐警人士恐襲平民，全城民憤可以話係谷到頂點。不過，莫非係驚終有一日要為自己言行負責，早前就有網民話公共關係科總警司謝振中謝Sir，太太已經有綠卡，佢就想申請埋做美國移民。多次去美國發言嘅香港眾志秘書長黃之鋒即刻「助攻」，話同美國方面講咗，要鼓勵謝Sir全家世世代代留喺大灣區呀。今日記者會謝Sir罕有唔見人，網民都好關心佢去向，八方聽講最新消息，就係傳聞謝sir申請美國移民被拒，睇嚟都係要繼續做中國人先喇。

每次警方記者會上被問到涉嫌性虐性侵被捕人士、行刑式近距開槍、射爆眼打甩牙、港鐵站內無差別棍毆平民同噴胡椒噴霧等等嘅暴行，警方都係答非所問，甚至只求掩飾包庇警員，「指心口為膊頭」都做得出。謝sir呢幾個月都經常語出驚人，例如8月尾荃灣有舉槍警一腳踢開跪地市民，謝Sir就話係用腳「推開」；有外籍警司將被警方私刑腳踢嘅「守護孩子行動」成員，形容係踢向「Yellow object」之後，佢就幫口話證實唔到警員有踢向被捕男子，唯一能夠肯定係警員身上「橙色炳長槍喺男子身上位置有搖晃過」。

really?

冇source
炒車會好失望
唔推

做乜移民美國
大灣區好失禮你

NEED FACT CHECK.

拎住D錢住中國啦
有幾千萬都冇撚用

我唔信

救op老母

唔好信住，驚係老吹

蘋果

次次咁樣幫警暴「漂白」，自然成為網民想美國《人權民主法》制裁嘅對象之一，有網民10月3號facebook群組撰文，話謝Sir太太已經有「conditional green card（綠卡）」，佢自己都等緊拎綠卡呀。網民當然唔捨得謝Sir背棄祖國啦，之鋒當日已迅速回應網民訴求，喺facebook話，「同咗華盛頓嗰邊講，希望鼓勵謝振中全家世世代代留喺大灣區，做個勇敢的中國人。」呢排共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue），已經多次表明建議將香港某啲人員納入制裁名單，包括成個行政會議團隊。唔通今次真係之鋒「篤灰」成功？睇嚟而家，謝Sir張綠卡隨時係咁先喇。

PPRB話謝Sir放2個禮拜大假，但就無講明幾號先返工，至於移民嘅傳聞就無回應喇。據知謝Sir喺PPRB任期到本年底就完結，正常情況都會調到去其他新職務。如果真係俾美國呢個「外國勢力」拒諸門外，相信謝sir都唔使唔開心，可以學下去埋北京威威嘅「光頭sir」，成家人回歸祖國大陸懷抱，永享大灣區榮耀咪啱晒囉。

人生就咁打亂曬
唔好自殺呀，傻豬
用你哋d陰質錢移民返大陸啦

求仁得仁

振中啦

無source
禁止大家打飛機

x2

讓我們熱烈歡迎振中永續大灣區共榮圈

好撚正

哦呵呵

有請小鳳姐

之鋒當日已迅速回應網民訴求，喺facebook話，「同咗華盛頓嗰邊講，希望鼓勵謝振中全家世世代代留喺大灣區，做個勇敢的中國人。」

其實放個假姐...係被放假定佢自己攞假都唔知..
唔好打晒飛機好唔好= =

人權法未過，佢老婆又已經有green card 而且無犯法又無欠債，美國唔會咁ban 法掛

抵死

大灣區等你全家

睇到記者會謝生的精彩演出，我估歐美都唔會批佢嘅移民申請㗎啦！去大灣區算罷啦！

唔好呃人氹我地開心喎

見唔到謝sir，聽唔到佢廢up個心囉囉攣

屌你正呀喂

謝振美

你個username

謝SIR個口個塊葉

唔撚係掛

你老豆都係想出下火姐
點知生咗你呢件on鳩仔出黎添啦

振中
振國

確認左事實先啦，係真嘅咪學你手足番大灣區囉，有咩問題？

快啲去大灣區做三姓家奴

老公OT

成事再慶祝！

無錯

無fc唔好自 high

小鳳姐又要出場

我地有請小鳳姐

幾時到肛狗

咪撚叫謝振中，叫謝振美啦賣國漢奸

好事不出門，壞事傳老美！

push

好想知振中係咪真係要同大灣區共存亡

恭喜你啊
準備世世代代留係大亞灣區啦

哈

就算批左你估過左人權法之後唔會取消?

呢個真係要fc,再捐多棍俾星火立場賀下佢

似係返美國解釋

會唔會揀個晨早知會放大假嘅做記者會呀
一來依場動吓吓都有突發事件
謝sir跟開會唔會隨便搵條友頂上

大話精番大灣區

係精神嘅

一齊共享大灣區

可以諗定大灣區邊度好住d

去咗美國大使館講數？

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

未fc禁止自high!

堅

問下gphone

求fc

去大灣區住啦

推

真係咁好
隔離果幾個快D篤埋佢

重有班建制保皇

抵死啦

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

全家咪使旨意走呀

無証據我哋係唔會信嘅

別讓謝sir跑了

#17

以為老納-

高潮了

正啊

屌你老母標題黨

水洗都唔清啦
除非做美國間諜啦
到時任期完爆哂啲黑警衰野出黎
咁我估美國應該會比返張綠卡佢

唔想炒車

我朋友個朋友話 謝sir俾光頭sir啟發左咋
決定取消申請移民美國 擁抱大灣區
生生世世做中國護旗手

汁？

人權法未過點會走唔到

此子何來？

有source先好推，唔好將d三姑六婆既創作拎上黎當新聞

香港需要你一家大小呀

【李八方online】被篤灰後傳妻移民美國被拒 警證實謝Sir放大假2周

忍住先, 成功後再大聲笑

放假去篤灰，=做完25仔信唔過

踢綠卡係侵當選後係有大量案例

同香港為人口殖民狂入人唔同

真係？咁就要賀一賀佢

大灣區更加需要

有請

真定假呀

FACT CHECKED?
If yes, he /wife can still hire Immigrant Attorney to appeal !!
There are so many immigrant attorneys in USA who loves to do the job for them !!
So, the case may not be closed or as simple as you think ....
Wait and see....

大灣區！大灣區！

歡迎來臨大灣區

梁振英： 歡迎篤灰

老婆個樣似蒙嘉慧

佢老婆會唔會嬲到比帽佢戴？

支持振中永享大灣區榮耀

左手邊個仔同之前記者會有個唔知乜水呀sir 好撚似樣

振美唔成

Absolutely!!
Need to quote SOURCE
and FACT CHECKED !!

sigh....

fc咗先
唔可以咁輕易放過佢

冇fc驚白開心一場
同埋佢唔去美國 去其他奶共英國澳洲都得啦

似係返美國見官

振中留返係大灣區振中啦

一定要keep住追擊，唔好咁開心住

投靠美國即係做二五仔

中共唔可以放過佢！

傳姐，都未係真
我地會繼續努力去挽留謝sir 留係大灣區振中振國

謝蛇要陪我地留係香港

正呀喂 歡迎加入攬炒一份子 希望你老婆仲係咁愛你振中

我唔想炒車啊
Fact check左先一齊大笑

屌你！笑撚死我啦

分分中係放兩個星期大假去玩
大家都係唔好咁開心住

不過希望係堅

我同謝屬只同舟人
一齊係香港燒死啦 我

Source :

好撚開心，永世留喺大灣區啊柒頭，禍必及妻兒

不過都係要source，費事fake news搞到放軟咗手腳比佢過骨

佢都幾撚戇鳩，明明極端恐怖分子記者會三巨頭，中風佬江蛇係最撚臭串既一個，但偏偏俾人針係呢個謝蛇

回大灣區振中啦狗賊

傳

真唔真呀
咁撚爽

風頭火勢攞假？啲同事會點諗？前線又話日日做廿幾粒鐘，大sir話走就走

未Fact check, 繼續 send email 比美國

無豉油唔打飛機住

共享大灣區榮耀

冇事ge
依家咪幾好，打爆人個頭都冇事呀
你最想要ge生活啦

前面個仔johnson 生得唔似佢

屌你 又話愛國
又要移民 愛乜撚野國呀

Thanks.

有source但有個傳字有撚用咩

做得黑警喉舌 唔係已經預左？

唔好氹我開心

等fc先⋯⋯炒車唔緊要，白開心一場就大濟

謝送中

想走佬無咁易

抵撚死

等source

真係恭喜晒 話時話有冇FC圖開心share?

人民日報：黑警謝振美為綠卡已篤灰多名高層

I guess he is now getting USA Immigrant Attorney to help out !
Wait and see. ....

x3

永享大灣區榮耀

呵呵

打定輸數過大灣區睇樓 ?

繼續狙擊到FC到先好停

等FC之後再慶祝

傳姐
到時又炒車好失望囉

美國佬唔會明ban
不過一俾人開左file就會話申請處理中

加上佢老婆仲要只係綠卡
係侵侵新政下，如果佢老婆未交過稅要申請配偶過黎仲要嚴D

傳 不了

多謝巴打

係咪真係被拒先

熱烈地彈琴，熱烈地唱

去珠海買樓啦

香港人邊有咁大影響力
係佢自己唔夠資格姐
可以生生世世留喺大灣區了

係咪即刻請假飛去美國搞綠卡

開心到大笑出黎 番大灣區啦

成功爭取全家返大陸

必須清算呢條蛆蟲既全家！

廢事j錯，lm

恭喜謝振中先生同你果三隻小速龍 共享大灣區大灣區榮耀

希望聽日四點警方會點名稱讚我呢句充滿善意同愛意嘅留言

最撚邪惡既係呢d幫狗做公關既生物

仲有tvb 黨媒 光復之後香港人將會全面清算

Fc 左先推

一日未成功一日都唔好鬆懈，繼續煲到佢冇得移民
好唔捨得謝蛇

謝sir 返祖國幾好呀 空氣又清新
醫療教育都一流

Push

仲有白衫梁劍凱，send咗佢嘅資料比美國未？

大灣區唔好咩

離婚都似

推。

制裁來了

一

別讓振中走了

正呀
不過都喺傳聞
如果確認咗就真喺要去食餐好賀一賀佢

係咪真架？唔好氹我喎

有啲咩處理要放大假先做到 好明顯

我地唔可以無左謝sir
All in大灣區

要你生生世世每一代人都長留大灣區

我都覺 冇啦啦係依段時間放假

咁啱一篤完灰就放咁耐假，除咗返屋企為移民失敗哭喪之外都冇乜其他可能
又唔見4點鐘許狗會放假

Source呢 怕炒車

假設佢真係攞唔成綠卡 咁佢移去其他國家既話點做好

推到佢老婆跟佢返大灣區

移民大灣區

即離啦
佢老婆拎左綠卡
一陣連累埋佢點算

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

嗱！呢d正經野唔好炒車呀！

真係振中了

一鋪清袋

謝sir乜大灣區好失禮你咩
祖國對你咁好竟然想偷偷地去美國？

革命以來最開心既事

好似未確認呀ching
搞咗4個月 呢件事喺值得鼓舞

唔好放過, 一定要美國列佢一家入黑名單

放大假去美國爆料

姐係小道消息，傳閒嚟架咋

同我生架

係咪真呀 真係要賀一賀佢

熱烈地彈琴

抵閪死 笑撚死我

係咪架 正義終於得到伸張

留在中國不好嗎

無得移民，草「管」人命呀！

唔好打飛機住 人地要清假炸 咪傻係度圍爐

大佬開post連link啦

謝狗有冇諗住驗DNA

會唔會係謝蛇自己吹出黎XX(

振中緊係要去中國度振啦
去美國點振中呀

monkey popo

翻屋企跪玻璃

太傷心

妻移民美國被拒<--咁快知？

Source?

希望唔好炒車，好想係真

唔好咁快開心住
驚炒車
都係fc先啦

剩係話放大假炸唔好開心住

抵撚死，我屌你老母，返大陸做雞啦，我要你墊屍底

到時隨時被支那充公埋

振中

唔好停，傳炸 未確實 繼續推爆佢

推左先 等source到

咁咪好囉
共享大灣區

請小鳳姐出定嚟！

如果係eb5投資移民，
咁嗰五十萬美金凍過水，
嗰d投資計劃 要你成功 移民至退返畀你，而中間其實係變相無息咁借錢畀人。

仲要睇下佢個投資移民計劃 ，係咪嗰隻全船人移到民至還錢嗰隻，係就仆街，累街坊搭沉船

if we burn you burn with us!

先唔信着繼續send信

美心已死

真係被拒？係就恭喜晒啦

唔好喊啦，唔使失望，大灣區好多機會！

想放流料等人停止追擊？

呢啲時候好需要燒山

放大假有用架咩

如果證實咗，一齊去康怡裝柱香比佢

傳？

仆街啦你謝蛇

振中啦 屌你老母

分分鐘去做政治難民再爆大獲

踢埋佢一家去大灣區

謝掁美,謝振國

共享大中華榮耀啦屌

等我指點吓謝蛇點樣可以成功移民美國，向美國政府爆大鑊就得啦。

source

推左先講
希望係真

哩啲仆街通常美國唔得
就試埋英國澳洲加拿大
最好報埋案

會唔會離婚？ 唔離比人制裁喎

無source
可能係放流料等我地唔再send email去移民局

想睇就畀錢啦 cap乜撚

可以振中了！難得第二次好治癒！第一次係何妖

咁似藍屍 ？

個隻細龜Sir

走佬了

本周最心涼

屌
要買翻幾個紙紮公仔比佢第時大灣區用

'热烈欢迎谢振中同志全家加入大湾共荣圈

有人話謝Sir係好人樣，唔似做衰嘢，有理由懷疑謝Sir 係卧底，爆哂啲料俾美國知，你哋班mon post 狗死路一條。有本事搞掂埋謝Sir，睇你哋都係唔得㗎喇。

係咪真係移民被拒㗎

會唔會係搵緊其他地方搞移民呀

睇標題開心左一下
不過未fc
好怕希望越大失望越大
不推post

咁就真係得，不過無人權法，又真係唔可以唔批佢個移民visa，因為佢老婆已經有綠卡。

都岩嘅，大難臨頭各自飛，係美國食洋腸唔好

慘
差少少就成功

振中！
振國！

望振中唔好睇唔開自殺啦

坐咁耐移民監最後冇得去就真係開心
跟光頭sir返深圳讀國際學校啊
都似美國既

抵啦留係到振中啦dllm

開po唔po Source???

人地懷疑你會從事恐怖活動咪唔比你入

走都走唔切

If this is true

我們想你喔 謝sir 親一個

無汁
希望唔好炒車

因果報應

警察愛心加油站

港島總區刑事總部人員的家屬親自烹調了冬瓜袪濕茶及腐竹銀杏薏米糖水，並由總區防止罪案辦公室人員提供給人員享用，藉此支持及慰勞參與「踏浪者」行動的同事。超過二百名警務及文職人員在「警察愛心加油站」聚首一堂，他們互相支持，勉勵彼此共渡時艱。

拎咗綠卡都可以拒絕入境
包庇黑警包庇得咁過癮？

Fight for freedom, stand with HK!!

fc?

呢4個月以嚟聽過最開心嘅一件事

冇睇錯今日erer sir升左職同謝sir一樣花wo,兩個pprb呀頭？

冇sauce咪推

已經想像到振中在家中dum手機 用力坐落梳化抱頭大叫：「屌你老母我想移民咋點解要搞尻我啊！」

狗嫂就安慰佢：「唔緊要啦中中，我地去大灣區啦，都係移民姐。」

定係Acting?

恭喜謝蛇準備投入大灣區懷抱

熱烈恭賀謝振中同志共享大灣區榮耀!

謝蛇，有啲嘢做咗要還咖

Ban/revoke綠卡個案間唔中都有

恭喜

八方好流 食下花生算

Acting

便宜左佢

俾左醬汁我再幫你推

做裸官符合中國特色，應該升官

唔好少左er sir ah

呢D咪報應囉

狂賀！恭喜！

4點鐘許sir其實都有試過唔出席

真定假㗎？唔好氹我開心喎！

幫忙推推
【緊急】for solomon n Donald trump

除埋老婆藉再講
Uncle sam

好難有source喎
唔通佢自己出黎認咩
佢老婆係咪拎green card都冇source啦

熱烈歡迎謝振中同志移居大灣區 為振中出一分力

一兩日就係既
但呢個時候邊個可以清咁多日假

Fced? 唔想失望呀

希望係真

佢要學定普通話啦

正常呢個時勢
佢坐個位要成日出黎講野
會唔會比佢突然請2星期大假呀

署理姐

以為響港共底下做狗賺咁多錢去美國HAPPY
點知到頭來要番去支那

唔好開心得太早
可能放兩個星期假去美國appeal

大灣區謝蛇

但嗰陣好似係工作輪換下 唔係放大假

可以搵定大灣區學校

共享大灣區

有冇師兄有微博做嘢呀

標題真唔真 被拒

即係而家仲有無機會ban埋佢老婆張綠卡？

為大灣區苦主服務。
仲有好多受害人要你幫手收樓。

叫gphone小心d喎
狗狗 無法無天
放兩星期假隨時會有咬人plan

傳咋

話明要振中 你就移民去振美
名不副實

多錢多到好似馬雲咪又係黨的錢#w

為香港政府做香港間碟，涉取催淚彈配方，唔洗再用過期彈

要Source
高官 陸續有黎

lm

汁都冇滴

係真係假又好
廣傳比POPO前線激勵下士氣

好有錢Y中國富豪謝振中
黨需要你

吹水咋
咁都信
無fc㗎兄弟

我屌

我真係恭喜你呀

老實講我真係開心到瞓唔著

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

多謝你振興中國

第一個比人制旗

惨慘豬

身為中国人, 點解要移民邪惡美帝, 你係唔係漢奸? 你係唔係中国人

你段嘢send上微博就好玩啦

謝Sir 全家 生生世世齊享大灣區繁榮

做個勇敢中國人

抵撚死啦

爸爸又話去美國嘅
點解變左大灣區美國國際學校

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

疏士呢？

你地班黑狗下個星期都仆街陷家鏟la
老解來了槍斃你全家

連白衫都咁 黑警清算係呢鋪
Dllm你地都有今日 得返一個選擇 就係共享大灣區榮耀

美國旗唔係屬於謝 Sir 的， sor9ly

Acting膊頭一樣會轉花
留意下藍衫時沙就係acting

睇死佢會再搵另一個國家移民
大家不要讓謝振中跑了

我要你生生世世，永撚遠留係大灣區！我屌你老母！

屌

睇完隔離po的士佬撞人單野完全開心唔起

真定假？唔好氹我開心wor

Google 咪有囉
【李八方online】被篤灰後傳妻移民美國被拒 警證實謝Sir放大假2周

可以一家人擁抱大灣區榮耀了

又話唔夠人手
私人企業放一日假都癲咗咁
呢條友話放就放
屌你老母腐敗到

這鎮中出了叛徒

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

第一次想唔係炒車

唔信 繼續

呢條撚樣一定要佢全家去大灣區

冇撚錯， 繼續推

謝sir一家可以共享大灣區榮耀

his son and daughter....next generational karma

下一個到er sir

都係傳啫

佢地個個都有好多大假
放下假你地就當自己贏左

明晒

被拒入境最多味一段時間過多一排香港人咁善忘 轉個頭佢就移咗民啦

永世擁抱大灣區啦柒頭

大佬呀
你恐怖分子黎
唔係做臥底個陣就留返係自己組織度啦

你真係難服侍

土共快D check 下條友放假去邊，如果去左英、美國地區，一定係做二五，以後此人用不得呀⋯⋯

無FC都要不停煮佢老母一家大細

鄧炳強架...

為左上位，唯為養埋人地個仔...

炒唔炒車都唔理，高興咗先！

等fc!!不過有樣野唔洗fc，就係佢老婆晚晚都玩得好開心

推到全車返大陸

屌你老母仲想移民去美國？
你真係好撚柒

小鳳姐
生生世世做大灣區人咪幾好囉謝生

想扮失敗咗然後暗渡陳倉？一日未fact check都唔好信，要條撚樣留喺大灣區一世！

三個仔都唔撚係佢架

一個一哥
一個二哥
一個志偉

唔支持民主， 唔支持言論自由， 唔支持公平執法， 學咩人移民去民主自由地方?

祖國先啱你!

發動美國網民追究到底，防止支持暴政反人類嘅狂徒潛入美國。

熱烈地彈琴熱烈地唱

放假就唔駛清算呀你估

FC左先打飛機啦

屌真係好替謝sir開心想走？翻大灣區仲慘過落地獄

治癒的感覺

愛國愛港只係工作

佢老婆佢仔女嗰啲Green card，有冇得褫奪？

好冇人有樣睇咩 777有冇樣睇佢係痴線？

冇撚錯呢條撚樣一定唔可以放過

等confirm左先慶祝

謝狗老婆keep 得咁好，實成日同同事3p補充蛋白質啦

冇SOURCE唔信
要佢確確實實生生世世留係大灣區先得

唔敢太開心住，驚炒車

唔係要傳被拒, 係確認被拒

同光頭狗返大陸啦

所羅門言出必行

等食所羅門惡夢啦

就算冇fc，齋幻想下都開心。開心程度可能拍得住謝sir幻想全家移民美國我美夢落空嘅話希望謝sir都一樣落空

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

我相信美國人權民主同制裁法案出左黎之後連登會一遍歡笑感恩

香港可以回歸平靜

傳渣？佢返咗大灣區再同我講～

有兩個禮拜可以合情合理合法咁喺電光火石嘅一刻作出適當同對等嘅慶祝 整返杯先

我想問 咁其實放大假 同佢入唔到美國籍有咩關係呢？

承你貴言

震蛋算啦

振乜撚野中

蝸必及

謝sir 心諗

一哥咁玩我呀

除咗講恭喜之外，我都唔知講咩好

召喚小鳳姐

震蛋🤣

返大灣區啦

可能搞緊另一個民主國家移民

咪撚俾佢地移民到呀

過冷河，之後再申請搏洗到底

連登係唔會忘記佢

報應逐個逐個黎 排隊唔洗急

咁真係傳呀嘛 唔通睇住你地拎住d流料打飛機都唔出聲咩?

所羅門惡夢

推,求大家助攻!!

你都有今日啦！心都涼！

咁未100%確認到係事實
都一路繼續推到佢真係被禁入美境為止
唔好鬆懈住
做完正事放飯又推下
搭車又send下信比啲senator

每個禮拜send一次放心

係咪諗住親自去美國同個移民官講呀
唔關我事㗎！我收order做嘢嘅咋
你哋比我移民啦 最多我幫你奶啦

相當可能係

唔好氹我開心喎

好期望佢永生永世做中國人

記者嘅問題要點答根本就有晒稿，邊個答都好都係一樣語無倫次，問非所答咁，講真論閪格閪嘴臉，江狗一定係頭位，呢條撚樣都唔可以放過

btw班曱甴屎咁鐘意放流料吹風
會唔會有機會係謝蛇自己吹出黎？

返去振中啦你

連消息來源都無純粹一個傳言搵鬼信

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

一陣sd email篤灰
我屌你老母死黑警
想過美國？
下世啦仆街

過兩日就會見到佢拎住兩箱野去美領篤灰

無 FC 就拉

綠卡 即係永久居民卡
移民監 即係要留係美國一段時間 如果唔係就會無咗居留權

撐你啊巴打，寫幾句就想人信同大紀元啲飛機文一尻樣

Fact check下先好，唔好氹我笑

綠卡姐係好似香港永久居民身份證
移民監就係係正式成為美國公民之前，要係美國逗留一段特定既日子
eg.要連續五年居住美國，而每年唔準離開美國超過90日

傳言咋 唔好咁輕鬆 我要佢地成家人唔好話移民 連出國搭飛機都做唔到！

唔知佢老婆會點樣比面色老公睇呢?

14億中國人知道你要去振美未？
乜大灣區唔好咩
做咩唔學光頭Sir咁比仔女深圳讀書？

大灣區需要你

好撚爽啊

冇得振美了

真係恭喜晒啊，中國人緊係留返係中國架啦。

真係一個都不能小

假如佢願意轉做污點證人/篤灰，香港人會唔會原諒佢？

驚炒車 等fc

一定唔慌好嘢，一係真係俾美帝搞，一係俾高層知道有離心俾人照肺

咁愛國梗係共享大灣區榮耀啦

李嘉欣.jpg

可能係習種知道狗隊高層竟然公然搞移民唔好睇
又唔見條光頭潛水？

香港人真係好理智

傳咋
要fact check (應該都幾難fact check,隨非問佢本人）

咁係唔夠架, 佢老婆仲已經有咗美國綠卡
要推埋佢老婆仔女一齊要做返中国人先得

謝x中扺撚死

要繼續send email!!

謝x中請去大灣區接受共產黨的懷抱
自由民主既美國唔啱你架

小鳯姐終於浦頭啦

證
據
？

咁先好 冇得團聚

等fc

佢就爽

標題寫咗傳

班Mon post 成日中傷所羅門，拿，有冇料到呀

新戰線- 清算師

sorry洗post!!!呢班大陸人要清算

佢本來係未來一哥人選
俾人爆左有移民計劃
應該無機

我知，咪就係想等證實左嘅source

爬文啦

狂賀

「鞭屍時間」休息撚全部同我收皮！

佢咁出名, 睇怕都只可以去馬來西亞呢啲國家
或者亞努亞圖囉

移民美國？外國勢力？搵人告知14億人民喇

振中跑不了...

流料，佢老婆完全冇事

Fc?

你立左咁大功，中國唔會放棄呢啲人才

佢老婆張綠卡點先可以嘔返出黎?

即刻歡迎佢攞中國居民身份證

送中

打少陣飛機 咪撚哂個熱門位啦

傳者 一日未證實一日都唔信

全港黑警都快啲返大灣區共享榮耀啦

咁愛國學咩人移民啫

係咪架 唔好氹我開心

冇証據顯示佢老婆移民被拒
手足請繼續跟進，一係吾做，一做就做到底

快啲屌微博啦撚屌

已變節 爆料？

移民大灣區，做英雄兒女啦！
成功幫謝sir躲過綠帽危機，香港人真係以德報怨

擺明引你班人停手， 唔好停， 繼續寫

佢而家違法美國價值

香港做未有關係法就吹佢唔帳姐，去美國唔批你根本唔需要理由

繼續 唔好停

豉油

黨的叛徒，哈哈

9up係有代價架

喺咪怕喺傳媒前面發老脾？

小江下個到你了，有無想去邊度旅行咁，要禁一禁先得

抵啦

唔好氹我開心喎
睇定啲先再慶祝

得個傳字就唔好當新聞啦屌
都要繼續投訴，一陣佢唔去美國去其他地方點算

推到變真

應該取消埋佢老婆仔女既綠卡等佢地可以一家團聚

傳就咪咁開心住

鄰近大灣區需要謝蛇

要 fc喎，推到全家都無

親 還有14億同胞

大家飲杯!

一齊同光頭警狗共享大灣區榮耀

好撚威威呀 謝蛇 4點中 冇左你唔得 好期待你返黎個黑撚哂面嘅撚樣

轉做污點証人就放過你老婆同仔女 加送政治疪護一份 謝振中就點都要清算同坐返幾年
deal 唔 deal

光頭sir咪真心愛國囉。振中要改善下

我決定為左謝SIR個黑面睇一次4點鐘

唔好俾佢振美

唔好放軟手腳 別讓謝狗跑了

source都無

恭喜謝sir

全家搬去大灣區做中國人啦喂 光宗耀祖喎

如果老婆仔女批移民，但就移民監加到10-15年，每年最多2星期出境，而謝振中不得入境，咁先至玩死佢。

黑色大肉腸

謝蛇大灣區好差咩
做咩趕住走

係咪中國人

恭喜謝Sir
生生世世留係大灣區

正啊喂

無得振美了

笑死屌你老母

老共：你不是自家狗
老美：臭狗

兩邊不是狗

妻離子散

長期分隔異地

咩滋味?

正

謝振中你老豆咁撚鍾意中國，生左你地一大一細叫阿中阿國，你唔好走去美國做漢奸走狗先得架。去大灣區咪好囉，d仔女讀書又有保障。

而家外國唔撚收你對仔女架啦，唔好留係香港比人地杯啦，返大灣區啦，人衰就唔好累自己d仔女啦。

開weibo account未

未證實，大家唔好開心住

🤭🤭🤭🤭

Must fc
係咪謝蛇開po都未知 唔好開心得太快

Not FCed

繼續推

大家繼續Send email

好開心
但fc左先
mon post狗 你準備共享大灣區榮耀未

唔好鬆懈

別讓愛國人仕流走美國

講真有咩問題先 popo去大灣區

會唔會放流料等大家唔去攪佢

口講咁愛國 但愛妻又要綠卡 共享大灣區共榮圈啦 汪汪

背叛狗共的黑驚
下場就係
「邀請謝蛇 3 個狗仔狗女 上蝗蟈「讀書」
謝蛇就擁抱蝗蟈做公安

好大精味呀大佬
邊撚個話風頭火勢唔撈得假？就係風頭火勢先鐘意拎假去迫，連登仔連咁既常識都冇？
無數人叫你地先fc後打丁都可以忍唔到手，你地係想精侵呀蛇張線卡？

唔信 住

唔好俾謝sir走

推一推依個移民sir先

為左「美」夢
會唔會爆返d衰野出黎同美國deal呢
你知去得呢d位督灰同反骨都有返咁上下

好呀！謝振中同光頭sir，你地後代永世住大陸，男為奴、女為娼，老婆攪10P！

股票輸好多？

振中留返係到振國幾好

恭喜謝蛇一家享受大灣區榮耀

小鳳姐

可能去左整移民去其他國家 要繼續追擊啊

唔信住

人權法都未攪

呢d 小樹皮，邊有咁快

佢放假等人淡化件事

可能夠期過老美報到炸

要繼續關注佢既申請進度呀

小鳳姐唔該

邊個似邊個

希望係真既

手足
請繼續推到冚家剷

振奮人心！

tui

你講就係？唔好成班打飛機啦

點解咁耐，班狗官仲可以安然無恙！！！我地要送佢地大禮！

推

開心推推

結果係無

傳姐 大家再補email

唔通去做間諜攞情報又要同你講咩

笑撚死

FC呢，唔想炒車

無得振美

未fc咪鬆手呀

唔撚信
無來源
大家手上有料 繼續去信移民局

未fc就繼續一人一信send過去美國移民局啦

唔好氹我

攞假有撚用咩
當人失憶？

同光頭佬一齊返大灣區振中

咁梁振英呢

wohoo

保持距離先，驚又炒車

唔捨得謝sir 去美國做咩美國懶係民主 梗係要留返係人治既大灣區 共享繁榮經濟

唔好𠱁我地

呢班人去到美國都有機會做中國間諜
一家大細都要ban

關咩篤灰事，自己係黑社會就梗係冇得入境啦

英文差，有冇信件草稿？

條友就算爆料換綠卡
都要終身喺美國被監視囉
唔係就咁放過佢吓話

各位唔好咁開心自滿住，隨時根本就係狗放風出黎。記得keep住一人一email去美國，支持謝sir共享大灣區榮耀

同意
要有絕對嘅FC

大家係咪想搞鳩謝振中全家？係咪想阻佢移民？係就入黎！

大家係咪想搞鳩謝振中全家？係咪想阻佢移民？係就入黎！

未FC就唔好俾佢停啦

傳係冇用，要証實先得

美國緊要啲 緊係放大假去解釋返啦

止暴制亂？ 不了

一路都未confirm到，大家都唔好放棄謝sir，有機會有人故意放風岀黎

慘喇，妻離子散，老婆去食黑鬼洋腸了

支持謝sir共享大灣區榮耀，記得send email

好嘢

請問仲有咩阿SIR 準備移民？有無篤灰網

大灣區咁正，又近香港，洗鬼去美國。 跟黨姐，唔容許姐謝

不如調轉啦，有邊個你唔想佢移民，生生世世留喺大灣區咪幾好

疑兵之計 你哋唔係信嘛
佢就係想你哋以為成功咗唔搞佢
佢就可以輕輕鬆鬆攞綠卡

無移過民既人有咩資格批評移民官？

前一哥盧萎聰在接受無線新聞訪問中，炮轟謝振中和江永祥等人，稱他們就是警隊更衣室的毒瘤。
盧萎聰談到：「如果你作為警隊一哥，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的同僚不斷前進，你就是警隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，警隊有太多幫辨他們做事都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是一哥。」
盧萎聰:「在警隊謝振中常常痛罵一些年輕警員，這在正常不過了，不過也有警員被激怒的時候，記得在一次記者會休息的時候，謝sir答得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進去的警員，當時很多伙記都已經無法容忍謝sir的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了謝sir，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的江永祥更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時鄧炳強、李桂華這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
盧萎聰：「當發生那件事情後，謝sir的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年國慶謝sir正是用這根鐵棍報復了江永祥，在國慶翌日記者會結束後，全隊回到更衣室，江永祥諷刺性說道：『警隊二哥，明天我們就要回大灣區了。』」
「鄧炳強臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像鄧炳強的性格，果然在鄧炳強再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在江永祥毫無防備的情況一棍打下，江sir挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是鄧炳強，不等江sir起身，鄧炳強又是一頓亂棍爆打，江永祥在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的謝振中可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」
「謝sir的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去江sir就昏死了過去，打的興起的鄧炳強怒了，朝著謝振中吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』謝sir也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』鄧炳強沒有在回應謝sir什麼，如果謝sir手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的CID嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

留返喺大灣區振興中國啦

返去做Happy伯大陸版啦

繼續追擊

謝sir, 早d離婚，咪連累狗嫂，幼犬

繼續send email

傳同證實都未識分
條友閱讀理解f
唔洗理佢

都唔知會唔會拒絕入境簽證，想appeal不如揾gphone幫手

黑警胡椒汁

振中振中 謝謝你

大家繼續send email 去美領

趕埋佢老婆走啦
肉9酸

佢移民被拒合理d，但佢老婆被拒就睇定先

呢個好笑

大灣區歡迎你

唔好離
成家冚家剷

有冇下一部行動？send email?

無source唔到停呀

Green card 唔係美國公民 可以被取消

一齊共享大灣區榮譽

港共仲會唔會信佢？

唔G牙謝太有無後悔嫁左個撚屌咁就一世呢

Siu4

係咪真係被拒先, 唔好老吹喎
真係被拒既又要請小鳳姐出黎
搞返次遊行恭喜謝sir共享大灣區榮耀都得啊

江sir呢！

支持謝sir振興中華

光頭蚊起碼擁護大灣區

你條hihi 又要撈油水 又要走

留名跟進

救得一半
未有實質證據

可能只係放假(希望唔係)
不過呢啲環境比佢放兩星期，唔係綠卡問題都應該有其他嘢

你班仆街漏左江蛇

究竟有無人幫下江蛇去共享大灣區光耀

抵撚死啦謝狗

江加扎左職串到西咁

佢老婆應該會同佢離婚

FC放大假咋
移民被拒係咪真先

謝振中一家，缺一不可！

未fc

有咩好開心？
俾我都快快手去US睇有咩手續搞啦

推依個

呢個時勢都應該唔會批佢正常放大假 應該費事佢係記者會被問叫佢放

其實好多時美國佬要「政治地 」做鳩一個人，有好多方法

我係江蛇係撤回申請先，扮冇做雞都可能攞到貞節牌坊

有冇人打去美領求証?

帶埋細佬去振國 謝氏生生世世中共人

唯一解決方法係將所有證據提交比美國

asvl咋戇撚鳩

大快人心

有道理
我都祝吓蛇在祖國的懷抱幸福快樂

可能謝sir 個女真係叫
謝愛美

我真係恭喜你

好大機會去左美國

係。相信有CIA 跟進佢

2星期去美國好合理

謝 Sir 其實就係美國潛伏既 外國勢力

佢細佬係英國富衛 既 MI6

快d 捉晒佢地啦

不推文呀ching

謝sir個位都不保了

大家開心之餘要繼續跟進條友會唔會會申請去其他國家

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

咁佢之後係咪可以移民其他歐洲國家？

謝振中一定要世世代代留喺大灣區共享榮耀

去大灣區啦黑警

拎唔到綠卡，拎住白卡先囉

移民去灣區囉，14億同胞歡迎你

振興中國

未有source，快啲繼續推，點知佢放兩星期假有咩陰謀

係咪真咖
啦啦聲到er sir啦
到時佢真係er一世

你係唔識字定弱智?

真呀，佢可能著手搞緊轉英加!

點解要放假？
唔洗去邪惡嘅美國，咪去善良嘅中國lor

共產黨揀人,先睇忠誠度,再睇工作能力,最後睇個人操守。

有一個謝振中,難保唔會有更多謝振中準備做賣國賊。

共產黨會覺得冇一個香港人信得過,包括林鄭 (睇睇曾蔭權爵士就知林鄭下場), 包括警察。

我估中共特務依家24小時監視住政府同警方最高級嗰幾十個。

警察聽住, 共產黨最終會放棄你

美國唔會因為咁樣拒絶申請緊既個案, 唔好信呢啲報導